黃世澤 Boris Johnson 視像探訪 BNO 家庭嘅意義

#BNO #BorisJohnson #居英權

黃世澤
Boris Johnson 視像探訪 BNO 家庭嘅意義
黃世澤幾分鐘評論
20210320

martin oei
127K subscribers

#BNO #BorisJohnson #居英權
00:00 Boris Johnson 視像探訪 BNO 家庭嘅意義
02:15 爭取高投票意識嘅BNO選票
05:40 英國政府要清理中國心戰
10:40 要清楚告知英國公眾，BNO無法返港
15:02 為英國國籍法改革做準備
#香港 #英國 #GlobalBritain #Tory #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

移民中產晤英揆：港已面目全非

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考
3
3

睇見佢排牙就頂唔順

再著件發黃背心...